有元朗人唔敢返屋企 有無人保護

有無人保護

去 uniqlo 買件白 tee

瞓醒記住換衫

換衫咪得，最好彩色衫 logo衫，避黑白

去左買衫
THX

我都想要

換衫囉

買件衫再番去

換衫 唔好閃閃縮縮 插earphone扮聽歌 但唔好開聲

去港大/香港堂

買d日用品手抽膠袋

早/遲一個站搭的士

比個準確D 地點 時間 大家一齊打999 做返個好市民

啱

混入街坊先行

去買左幾十蚊 淨色衫

岩岩元朗站行天橋落雞地經過鳳琴公園無事
似一班廢老食飽落公園坐

驚閪咩？大把人平時都係著黑色衫

傾住電話回家

除口罩換衫
可以既話踢埋拖
實冇事

唔撚驚
唔帶口罩冇人會打
屌呀嬸都著黑衫買餸啦唔通又打？

天水圍轉的士

唔記得利申黑衫黑褲

有需要可借屋企訓 我一條友住 屯門人

過尖沙咀 換衫

換撐港藍衫

不如你哋call班同屋苑嘅一齊走

大把車返到元朗 元朗西鐵 落 住元朗既都知 唔方便返屋企架啦 又唔係住Yoho 換件衫 唔一定元朗西鐵落

去書展？睇到12點？ 再去網吧打個機？ 冇錢你講機號 好多人想你瘋狂打機？

推

有無南邊圍既巴護送返屋企 驚

唔好著黑衫

換完衫坐的士直到樓下

我可車

去u記買件t 拎住m記/kfc咪得

去天水圍坐的士

Push

丟曬袋d裝備先返元朗

買衫啦

換件衫朗屏落啦 吾好元西喇

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

換衫加坐的士

住南邊圍果邊 我仲係西環果邊 著緊全黑

我唔係，但可以送你
點聯絡？

唔好再推廢post
元朗冇錢收冇人會理你地

我車你可以 我係中山

棄裝換衫

朗屏有無事？

換衫, 搭車去屯門食野, 之後再搭輕鐵/巴士

換衫就得 我都係禁 唔洗太驚

去屯門VCITY 換件衫先啦

有冇宜家班柒頭嘅位置

買碗糖水返屋企啦

我準備返黎 可以幫手

後生仔女換返著白衫，我地要長期抗爭

返到西鐵站轉的士？

要幫手 我係元朗遊走緊

仲信警察？

除另有罩換衫買碗糖水or買d野扮行完街

Be water !
遲下發夢
再光復元朗 拆撚晒d藥房

變身 棄衫

岩岩返到天水圍 換哂套衫準備出元朗遊走幫手

有需要搵我
帶你入屋企會所等天光

元西多唔多白衫銅鑼灣返緊

上yoho買衫
或者搭去天水圍轉輕鐵返元朗

租酒店都得 搵屋企人接都得

推LLM!!!

朗屏/天水圍落囉 轉輕鐵/的士

巴打 去買件衫 換
之後入洗手間洗個面
再順手去7仔買薯片番屋企食

推！

似大陸閪喎

天西轉車啦

海量黑衫大隊返緊元朗

書展提早散場

係咪女？幾大？

呢啲都叫黑社會 吹大咗喎

Ching可以點聯邦

換衫冇用
要整容先得

小心為上

緊係敢 非禮都敢啦

換衫就唔驚啦

絡

朗西不建議落，無得走，一係就經天橋去元廣，一係就捐入朗屏兩條都死路黎

屌你老母班老黑我一拳一件

各位手足要幫手出聲
唔好怕醜 大家一齊諗方法

小心
過大海賭兩鋪先

去網吧囉 打通頂百幾蚊

Need help? 我可幫手

岩岩全黑落街買譚仔 係千色個頭 想試下有無人敢郁我 乜都無結果

元朗班人準備咗好多袋屎

照搜你袋影你相

2109，元朗站白衫集合緊
現場有約10個人向G出口輕鐵站方向行緊。

Yoho 天橋下公園落左右都唔安全！！！！
朗屏有白衫人守！！！！
輕鐵安全！

屌去買件衫啦

牛屎佬只會喺西邊圍牛屎會附近個公園恰細路

全黑行過 乜事都冇

召集一齊去雞地食糖水！

着番件白tee番去就得

表示唔入元朗市應該冇事 我著黑衫係元西附近等車等半個鐘都冇事 啱啱安全上車 不過我係住元朗郊區 如果有人住元朗市可能換衫或者係上的士返屋企可能安全啲

無人話報警=信警察

去天水圍,屯門個邊避下先

唔敢返嗰啲記住出聲 , 呢度大把人幫手ar

去u記買衫換

換件t先 再買啲糖水啊m記啊嗰啲返去 唔撚洗驚
真係驚嘅就組隊返去

買衫先走呀

元朗咩事？

買包薯片買打啤酒

我係中山 天下為公石牌 前面 藍衫

真係怕既直接搭到去屯門西鐵落 可以直接出vcity 有間uniqlo可以買衫換

巴絲返元朗要幫手可出聲

迪卡儂d衫都好平

其實冇事，頭先去朗屏落望左下
行去天橋都唔見人圍

下次元朗人記得帶衫換 由得班手屎佬企係度熱

換衫 聽住歌 唔好換黑白
做返街坊咁行

除口罩 行小路
元西搭輕鐵

同埋有衫換既同冇衫既一齊走
佢哋都係搞落單既人

下次 選舉假膠 扮支持建制同d 深籃講踢走鄉事先

睇路 食完飯開工

西區可幫忙

好多鄉事見黑人就打

要 我一個人 絲 住元朗
全黑
有冇衫借黎換

笑死

咁孱驚閪咩

絲你著乜碼？

赤膊

南邊圍係鄉黑基地黎

中

元朗撚唔好自己一個行，換衫！

有 拎件中碼比你？

咁打撚咗未呀而家 使乜咁撚驚呀，出去玩狗都唔撚驚啦

好驚

U記買白衫啦

禁錯負評

我搭緊巴士返去 有d咩需要幫手可搵我 幫到一定幫

2115係朗屏站兜左個圈睇
唔見有咩特別

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒

你有冇tg

立會記住同深籃講撐麥美娟 陳恒賓 踢走鄉事

可以PM me
cwb有房可收留

我發緊夢 周圍關門了

其實有冇人做報警呢個行動

佢地的確手持武器
死黑警都唔可能唔做野

如果真係唔做
光復元朗係時候啟動

有，可以點保護，盡力幫

jesus_cried

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

周圍都有

得一件黑衫咪除左佢囉

男人老狗 唔露得上身咩。 仲似黑社會

女仔都無所謂。天氣咁熱 露個bar 當抖涼

掂行掂過

絲返去
着條裙 化個靚妝 梳靚個頭 拖男仔fd番去開party

有無巴絲留到Tg我聯絡你地 我仲係西環果邊味走

朗屏搭的士返屋企

絲打元西站嗎？元西有得shopping
yoho好多嘢買

有冇巴絲出面返黎冇衫換 我係元朗遊走緊 可買衫提供比你地

行過同佢地講支持你地加油 應該冇事

朗屏換衫坐輕鐵

早啲走，換衫，人地叫支持警察就跟住叫

去書局買本書 拎住行囉

換衫 + 天水圍轉輕鐵、荃灣轉巴士

元朗手足即刻落街食糖水玩仆街芒
齊上齊落 保護手足

唔好系元朗站落 屯門落再轉輕鐵

遇到罪案，當然打999報驚啦差佬唔理就推上報

鄉黑應該傻唔晒 有暗號掛

關晒門 但可以護送

元朗街坊小心保護自己

二百萬人一齊送元朗人足番屋企啦

買d非運動裝返

未走

手足

老弱殘兵黎喎

元朗佬係配合狗的行動，迫人除口罩，然後睇cctv拉人，義士變身要小心。

送元朗手足安全回家計劃

元朗係咪要幫手

有冇人要幫手 細碼tee
一齊行都得 利伸泰拳撚

元朗手足盡量坐巴士到大堂路或者警署落車

搵D議會入元朗咪得

我係美孚西鐵站有多件衫有無人要

so many

不厭其煩講多次，怕既話唔好返屋企住，去教堂通宵祈禱會，黑警絕對唔可以衝入去捉人，教堂既影響力大到黑警唔可以亂黎，主絕對可以保護大家

元朗唔會夠膽打
打多幾次佢地都驚

係美孚或其他地方買衫換

一齊報定警先啦

報左
999條友HEA 9我
講完之後淨係答我 哦咁我通知警察啦 就CUT左我線

有事即刻連登吹雞 我實到場幫手

朗屏轉的士啦

報警話白衫非法集結？

比少少錢坐的士番屋企就得

住沙田，有需要可以黎我到留一日

同D元朗藍絲老人家講，上次深水埗派錢果個幣少呢，己經去左西鐵元朗站派錢，叫佢地拉埋朋友去，用人海保護出閘者

放心
周街黑衫人

我打去佢話知㗎喇，處理緊，hea 9 我

去租間房訓一晚

係邊

驚既巴絲有錢可以租荃灣啲酒店一晚
三百零蚊 第二朝先返

去教會避一晚

照換衫,等陣有人中伏係咪你負責

雲海教
要問佢拎報案編號

除左個口罩就無事

去vcity行下街換件衫先！唔好去yoho

拎佢名 number

乜都岩啦
但我人在發夢中
你係附近？

上次2130先出手
聽自己條村啲廢中廢老講

去屯門買衫
再返去

要唔要車接送？

去避一晚再返去啦 萬一班黑社會見後生就打

問佢拎職員編號 佢唔肯就叫佢上司 要求開file 跟

我仲未走 我係公園停車場 正門多龜

唔驚做乜要換衫笑死

元朗人
帶衫落去月台俾人換

經天水圍返得唔得

有冇人喺中環要衫 我有件男裝m u記深藍色tee

群組睇到

扮野呃維穩費
唔通係人都打咩
一陣唔知打錯咩人就on9

咁唔一定白衫
總之換件唔係黑色就得

我要呀 緊急

記住換衫

本身毒撚開 着黑衫牛仔褲係元朗食飯
有幾條白衫佬想狗衝圍埋嚟 後尾入咗M記先避到

一定要拎報案編號，有到場承諾架，有冇睇雲海篇文，打到佢煩，狂打係咁追，唔理就叫佢搵個in charge黎

岩岩收到

真的on9
元朗巴絲一定要小心

換裝去元朗附近坐的士?

where

可以車你番去

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

上環

驚西咩，佢地9 fing fing 咋

Yoho mall uniqlo 收 2200
可以嘅話喺市區買定先呀各位

Taxi from tsw

要幫手可以搵我，住雞地，啱啱送完女朋友翻屋企，有衫有少量金錢可以借比巴絲打，有需要搵我

唔係話淆班牛屎仔，但係安全至上，咁樣比佢地搞一搞唔抵，Be water。

中西區：信德 baleno 大把平價彩T

屯門轉輕鐵？

知唔知個太字點解？毅進仔

只要唔着黑衫/深色衫就安全

元朗係老新最疊碼既地方🤦‍♂️元朗清一骰無計

天水圍多自己友呀
去天水圍搭車返啦 有錢可以買衫換

元朗人而家去買定件衫先比較好
幾十蚊保安全

叫記者報警？

屋企幾件白衫 有需要tg : richh369

人在西寶城 有衫有車 有冇手足需要幫忙

唔好意思各位手足
請問長裙啱唔啱？
係連身嘅 不過深色

發完夢準備走 有冇巴絲都係翻元屯天 可以車埋

有中碼頹tee 可提供
要幫手唔該出聲
大西北真絲

買白衫保平安

朗屏巴絲有需要tg搵我
我攞衫嚟比你哋換

朗屏站安全嘛？屋企人準備出閘

轉入上水吧

咁即係講黎都多餘啦

美孚西鐵站有多件衫

有10件白衫 去緊元西

有冇義務driver

Or 的士返

有冇人喺中環要衫 我有件男裝m u記深藍色tee
要就pm me

驚閪咩
岩岩先黑衫行黎行去

覺得似你文盲多啲

報警話有非法集會啦

柒左就收皮啦

元西咩環境

ok...

推一下

yoho天橋 雞地方向好多白衫人

成日叫報警做乜，擺明警察唔會做野架啦
呢個時間自保啦

大家小心

岩岩着住白衫挽住電話行翻屋企，啲廢佬就認唔到你

灣仔呢到都開放
灣仔循道衛理教會開通宵
元朗有好多白衫人
住元朗的可考慮避一避

文革2.0

有冇人知大棠路輕鐵站安唔安全?

仲有幾件頹波衫，中大碼都有，如果你近金鐘或者灣仔的話我可以拎畀你，冇錢搭的士都可以問我借。 tg: hkpoliceisdogshit

住邊邊呀？驚既天水圍/ 錦上路落轉的士直入屋企門口啦

John 有順風

大家關心下身邊中學生有冇元朗人

中環站吉野家有班姐姐賣tee

屌你，剛剛係西菁行果頭著晒黑衫帶毋口去買譚仔都冇人理。

金鐘站嗰物資站應該有衫攞

佢地仲唔肯走, 趕唔切關門前買

天氣熱就帶多幾件衫出街是常識吧

打999 非法集結！

天水圍落搭的士歸家

exit a 護老院天橋上有十多個白衫金毛
去緊體育館方向

元朗獨立

換左但仲要入村

??????

緊急
人在上環 未走住
買唔切衫 住元朗
一個人 絲
有冇巴絲係附近有多件非黑衫可借？拎定夜晚返去時換

如果有，麻煩留tg 唔該哂

一係去u記買T 一係搭輕鐵

信德baleno已關門

香港站giordano?

有無人係天橋位唔敢落，我岩岩落左

天橋有位後生仔提左我，我哦左佢一聲，有d無禮貌

9點9 好多鋪頭關左門

元朗手足小心

巴住邊？可出元朗站陪行

衫已換

搭地鐵去青衣換衫
轉68E 30分鐘直入元朗市區

richh369

一班人一齊落好d

btw

diu交通廣場天橋口都有幾個白衫金毛

一分前元朗西鐵站行落去搭輕鐵 全程冇白衫 安全

元朗巴可提供少量衫/睇水/陪行服務

TG: jesus_cried

有無元朗巴打可以打去報警呀？等班狗同班鄉黑玩下先啦

要衫tg

錦上路站安全 可以轉巴士入元朗

報咗 無人理

有巴打搵我我屋企近，可拎衫即比你地換

人在銅鑼灣 有非黑衫 中碼左右 ok ma?

已上的士

天水圍站落車轉的士

富泰有小巴/巴士

一蚊雞保鑣

建議落西鐡既上去u 記買件白tee

我去采葉庭，有需要既巴打可以等埋我我帶路

Where
買咗衫可以提供

元西絲
tg krookiemonster

如果真係比人捉住，真係講無可講，可以試下講自己都係跟老新🤷🏻‍♂️
認真，10%可以救你一命

錦上路轉的士返元朗有冇得諗？

打多次去，你話好驚，點解咁耐都無人黎！我以前打去投訴都係咁，要打幾次，最好直接打去元朗警局直線

元朗陪番屋企/糖水團 有女裝中碼tee

如果手足搭巴士可以去大欖轉68e 唔會經大馬路嗰邊

手足小心呀

on9
人地問下你邊條村咩堂口就穿啦

啱啱着黑衫過元朗西鐵站冇事

唔好落跑

元朗手足要車手接送可tg

唔怕一萬 只怕萬一

落屯門轉輕鐵，記住換衫

錦上路 兆康轉Uber?

集多幾個巴絲飛的

返少一晚屋企會死咩
夾硬返就真係會死！

岩岩元西落輕鐵見到5 6隻白衫上緊車站
小心

有需要地方落腳可以聯絡我地

大家小心

有衫換就換 盡量唔好落單

點解係都要番屋企
是但去個地方
搵間網吧玩通宵

我都得

book晚酒店先啦
青衣三寶今晚都係三百蚊 有大量空房

有冇絲打 粉嶺夠住2,3個

有巴打搵左我 等拎衫 唔該哂

咪係
完全唔值得冒啲咁嘅無謂險！

朗屏落轉的士啦

天水圍站安全

班白衫傻9係咪覺得自己好撚好打？

驚就換衫啦，仲打字

除左元朗 朗屏 其他都安全

叫你地帶多件衫又唔

元西落輕鐵站安全就得

有需要搵我都得，向附近。

得，天水圍都得

元朗絲要衫揾我
tg krookiemonster

依家返緊天水圍, 有需要可以拎衫落去比你地換

Tg: jesus_cried
Ask help if u need, I come out only few mins

要幫手留tg

正確

果個出口、的士站 都無人

可搭的士走

9唔搭8 係咪唔識字呀你

咪撚屌啦
我聽日仲要返工
已經搵時間出黎發夢 咁都要屌
冇左份工係咪你養我

我為香港 為大家 為自己 行出黎
你呢鍵盤戰士？

佢地真係好撚癡線 話見人黑衫就打咩道理
D名牌舖頭 做化妝好多都要黑衫黑褲
阿婆師奶著黑衫照打？
拎住個旗號撐警撐中央就可以犯法無人拉
死黑警幫到出晒面

唔好單獨返元朗。
巴打既唔好一條友，
絲打搵幾個

大家小心

一齊返

去教會啦 唔係教友都去得ga
搵神父或者牧師幫你

好 有冇巴絲想錦上路一齊搭的士？同行多個照應

唔換衫解決唔到問題 同行唔係首選

你都cls
一早出咗嚟啦我

發夢見到牛屎佬係名門買左200個,成個貨wan既飯盒。

Can take out for him

使唔使幫手，我可幫巴打

呢個要push

＋幫去完書展拎書！！！！
OR
由上水果邊搭車返元朗
OR
去朋友家借宿

唔好嬲
我諗巴打都係為你好
大家諗辦法安全就得

👍🏾

仲有無人要陪返屋企.? 係yoho mall

Thanksss

報警

無衫既朗屏走, 暫時安全

係附近求其買袋生果又好咩都好，囉住係手，最緊要換左件黑衫去

元朗小明巴可提供衫，幫手探路，陪行到市區安全位置

TG: jesus_cried

安全返到屋企未？

牛屎佬返去耕田啦

大叫跟招安既🤷🏻‍♂️？

元西F出口無問題

避得就避啦

南邊圍好多白衫同架生 大家小心

推 可能有需要嘅巴絲可以留個名先 我走會再quote你

不如叫佢地見黑衫就打

睇下邊個大鑊啲

朗屏或者天水圍落 然後搭的士！ 班元朗門口狗只係識守住門口架咋

去教會坐坐先

我係巴，可暫避可借衫可借錢可護送

我見都好多黑衫人 堅行街個d都無事

換咗衫就唔驚啦

推多下

一落天橋好多白衫的確

係
佢地門口狗姐
集中晒hea

係 佢地只係企喺度吹水

仲有無人要陪返屋企 係雞地

我沙田友可幫手收留

鐘聲好多白衫黑社會聚集

淆到

雞地天橋出黎小心
岩岩見佢地追住個成年黑衫男人

見到元朗有大批著白衫手持紅旗人士！ 各位巴絲請小心心身安全！

[member]元朗人今晚冇地方去可以沙田留宿一日
TG: troll9you ［/member]

有女仔驚既黎我到訓，我有兩間空房，留tg

有冇見到依班人？？！！

21:45由馬田出教育路

要搵一蚊雞保鏢

要幫手既巴絲留tg

元朗人 報警話有班人懷疑毆鬥啦 咁多人 擔心好正常架嘛

雞地同舊墟路鐘聲都有

有冇人發起 一齊返元朗屋企

換衫電話唔好用face Id 或指紋

朗屏少啲圍村佬

報999疑似大量白衫黃屍非法集結

想問B出口有冇事？
而家搭車番去

不過老老實實 好多人係周圍當班廢老小丑咁睇
BTW 係基元個邊走 safe

問題係好撚多的士佬唔撚俾我上

有車手可以係屯元天接送 tg: anonymous_0612

巴打，去天水圍轉車啦

lunch 先買左件u記白衫 諗住番歸再換
依家換番會唔會比人當同黨

利申全黑

我ok

岩岩番左屋企可以帶多幾件衫出黎救人

岩岩著黑衫就咁行都有d驚

唔使驚 頭先黑衫行過 扮無野 safe

係元朗出西鐵個下已經要小心，頭先有post見到西鐵站既天橋都有白衫mon著。

各位唔好信留tg接人攞衫換個啲
萬事小心 唔知真定啲黑社會嚟

瓜田李下識唔識
況且啲汪覺得你出現就係罪

元朗月台無人 輕鐵月台都無人
唯獨向雞地嘅朋友小心

儲夠人去錦上路飛的返去

飛緊的

番到元朗add tg呢到d車手
睇下可唔可以車埋你

車手可以既話盡量車人

搭多幾個站
再轉輕鐵/53/其他巴士番去啦

我住偏啲 其他村

屯元天專車接送

拎緊衫去元西 有絲打要可以揾我
tg krookiemonster

邊到

番緊天水圍,需要可以出聲

有無人要衫？

小心

上埋 761P 添

一落天橋就多廢老

真係需要既人留tg

元西 要衫出聲

建議住附近既隊友去前一個站派其他色衫

番大棠既巴絲可以考慮朗屏搭k66，暫時朗屏站目測都安全

元朗月台有衫拎

鈞樂定燒烤場個邊？

自推一次
要而家拎定呀 中上環交收先
可payme 俾錢

係
雞地方向嘅手足小心

幫推

現場有人打

頭先輕鬆踩過西站，無咩白老
我屋企可以收2件，訓廳
男佳，避免誤會

去屯門搵間酒店訓一晚先

元朗西鐵對出鐘聲勁多白衣 大家小心

自推

大棠路有黑衫比人打

雞地嘅記得係西鐵站搵人攞白色衫
其他搭輕鐵或者 shuttle bus 嘅注意安全都okay

好多地方通宵開放，唔想冒險既去休息下

打ed

中環好似有間都開放，我搵唔返個post , 大家可唔可以幫手搵？而家去港大都唔安全，個校長都無腰骨，相反教會夠團結的話，可以係舒特拉的名單

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

G2 出口已經有白衫煲煙

不如一齊番番去西鐵站一齊等未走既巴絲一齊落黎認真

屌都痴撚線

翻緊嶺南 唔介意瞓24嘅可以tg @lucowboy

push

update 交通廣場天橋口有五六個白衫mon住

應該冇事

要車車返屋企出聲，略盡綿力

啱啱返到屋企 有巴絲要幫手既 隨時出聲 幫到盡幫

立即離開雞地

拍片

岩岩錦上路上左的士 比較多人等車
有巴絲返元朗可以錦上路搭64K

已報1823 希望幫到手

或者入大學common聽朝先走？

巴絲~落旺角變左做蛛蛛俠or美少女先
旺角24小時有巴士小巴返元朗
肚仔餓又可以填肚先

有無衫換都盡量唔好出元朗站

去天屯轉車好過

拎緊衫去朗屏站，有巴絲可以揾我

港鐵baleno？

買衫換la

元朗人要衫揾我

唔好再係元朗站出！危險

一落就好多白衫廢老

如果執意自己一個落天橋後往基元方向走唔該

繼續報告 又新街都無事

得返佢開梗

見到有救護車到場 但唔知係咪有人受傷

如有元朗巴絲需要幫忙，請出聲

利申：住附近

元朗雞地打人

片?

翻緊去 唔介意瞓24嘅tg

有需要可搵我

exit a 一堆牛屎佬聚集

exit b***^ sor 9

朗屏站行番安寧路未見白衫

痴L線，大L哂?報警啦！

Tg見到唔識post

係哂雞地

岩岩經過雞地 好多白衫 個邊巴絲小心

需要幫手既請留tg

報左驚未

見元朗冇啦啦追黑色/深色衫人打

元朗人要衫出聲

有冇義載團？留tg

唔撚受理呀屌

屏山嗰邊我自己應該搞得掂

有冇元朗車手 留tg

唔好直接返元朗，去唱通宵K， Stay safe

In lkf/ 維記we trust

出緊黎元朗派衫要嘅tg

E出口入Yoho呢？

元朗站月台有好心人派緊衫，著黑衫又無衫換嘅快啲去拎

元朗西派uniqlo 衫 我會拎住個uniqlo袋四圍走 有需要問我拎

個個藤條綁中國旗

元西入形點嗰到都有得拎

月台有，有巴打講

朗屏 天西落啦 安全啲

牛屎仔做乜鳩

take tees here

咪撚係

綿上路 坐的士Uber 走

朗屏20:10落元朗廣場唔見白衫黨。我換晒街衫。

朗屏月台中間3分鐘後有衫

真心 我諗下可否在其他月台換完先再返元朗
很擔心

我就唔信唔會打錯人

推推

往基元方向行，無事

西鐵站入面有toilet,夢遊d野唔好留戀。

住銅鑼灣，如有需要，可提供非黑色上衣。可以銅鑼灣地鐵站，或時代廣場交比你。亦可幫你暫存物品。希望幫到有需要嘅人。

999： 我會通知警察㗎喇
分區警署: 五分鐘唔撚聽電話

勇武與其係港島等比人拉 不如入元朗保護手足點睇

換衫無用 唔好係元朗落車 班友見後生就打

雞地唔好行
輕鐵大馬路走啦

黑警可恥

入緊又新街睇情況

大棠路safe

唔好去雞地 好撚雜 好多黑社會

師兄係現場？

有衫買衫 係香港島就去kong u或者教會

搭巴士返 換衫

又新城一堆白衫拎住棍！！

有冇諗過 元朗黑都識玩連登

我識人係現場 有好多片都影到班白衫見後生就打

中、細碼

元朗西鐵站月台有大量舊衫

冇錢既 拎地鐵站入面啲錢答啦！
早/遲一個站落車 唔會太貴
香港人啲錢就係留比大家救命
寧願比大家答的士都唔益狗鐵

朗屏月台升降機旁

有人需要喺旺角訓一晚覆我
我比TG你

集合返元朗啲人一齊返

要接放學搵我

痴撚線無人去幫手？？？

有無人要落yoho下面搭車 住樓上有lift落去 應該避到佢地

元朗雞地現況2228

非法集會

咩料？

無必要既，唔好係元朗落，錦上路/天水圍搵路走

有無人天水圍落車要衫?

灣仔有安全屋 小量位 可留tg

有冇巴絲天水圍落左要支援?

報撚咗 啲警狗hea覆dklm

擺明警黑合作

坐到近尾站再搭輕鐵有冇得諗

中環番緊黎 屯元天接送

推

要小心

大家盡量留係西鐵站，搵咗同伴先

可以點幫手？

申利:雞地巴

22:30 朗屏AB出口都安全 冇白衫

朗屏暫時安全

咁鐘意私刑，發夢帶刀無雙班老黑

你落樓都要小心d

睇死班人剩係敢郁女仔

不好回家安全些

做麥難民 細路搵屋企人陪

痴撚線

點解要咁驚？
我地咁多人
去元朗圍村圍佢老母拆佢池塘

要麥都係天水圍屯門

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

好撚驚，唔敢一個人出黎

push
要車出聲

真係擺明警黑合作啦，咁多人集會都無事。

朗屏月台有大量衣服

sor,我係想問有冇人需要支援

宜家好似係見你後生就打

屯元天6人校巴

老豆老母可唔可以接你地呀

我住天水圍 需要幫手就出聲

再次講 元朗站 雞地即yoho方向出口極度危險 唔值得博

返少一晚屋企唔會死

俾人扑中個頭真係會死

咪返屋企！

佢地唔係睇顏色，係專打年青人

係 好多白衫 有拎棍

但你老母唔收錢好多人排隊喎

港島人，半離地晤識元朗(唔好屌)，我估你可早或遲一個站落轉的士。手緊我可立刻Payme你。請好好保護自己，一個不能小。

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

10:35 元朗站月台有衫換，閘口有衫換
出閘口無白衣人
往輕鐵站果邊出口無白衣人

人在良景
兆康站有無人要站返元朗

換衣

唔好翻屋企住！！！

陳震夏、馬田村附近有一堆
小心

換左衫都唔好行 目測目前最安全方法
1.搭到朗屏/天水圍再轉
2.直出元朗站轉輕鐵／的士
再次講 無論有冇換衫都好 yoho 雞地果邊極度危險 絕對唔好博

灣仔有教會可以瞓一晩 元朗人留意

雞地、合益路、大棠路高危

番唔到屋企可以tg: cwbhotel
我第一次用連登 想幫一個得一個
銅鑼灣有幾間房可以借比大家訓

去搭的士！

屯元天校車

唔好出元朗

朋友坐個架西鐵,頭先係過元朗站個陣聽到唔尋常既叫聲

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

有無元朗絲打返唔到屋企？

買衫
或者去兆康轉輕鐵
或者朗屏轉的士
唔係話向佢地低頭
咁樣俾人打唔抵啊！！！

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

現場既人根本聽唔到

咩衫都冇用，係後生就打 （有片有圖）

大部分白衫都好似有條紅手帶？
係咪記認黎？

的士佬10個有8個都係藍絲/黑底啦

見到手執紅旗🚩

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！!

元朗站

齊上齊落 希望多啲人見到可以幫手

搵親戚朋友暫住一日先啦

打緊999，但話線路繁忙，等咗15分鐘屌

999? 晒gas
有order唔會理

屌
開水槍

朗屏安全 車左三個走

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

唔好元朗站出，走D出，轉車

救命呀 元朗西鐵站啲人痴曬線

打唔撚通屌佢老母

愛是這麼簡單 • 1m

需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @SYP_SW

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩

一齊上黎玩下活動朋友莫問出處

去啲K房book間通宵K啦

推推推

cls黑警唔理, 而家又話西鐵唔停元朗

推推推推推推

似乎唔關衣著事
見年青人就打

未必關衫事
佢地見年青人就打, 好似係

已走
各車手加油

元朗而家打到七彩

未必關衫事
佢地見年青人就打?

班黑社會係黑警既人, 點會理

好痴線 衝人車箱係人都打
一個警察/職員都見唔到

似乎見年青人就打

唔好返元朗。渣車都會截停！

返元朗嘅去錦上路站轉的士啦，嗰度有的士站

岩岩早幾班車番到朗西，仲見到d警犬由西鐵站出去

有警車去緊元朗

準備入十八鄉迴旋處

我係絲 有絲要九龍區收留可pm

原post, 已fact check，真社工，手足一齊參加活動

需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @SYP_SW

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩

一齊上黎玩下活動朋友莫問出處

痴左線, 元朗班黑社會
見年青人就打
班黑警就收咁多人工, 乜都唔理

唔關著乜衫事
自己小心

可以的話來祈個禱，敎友歡迎你

警黑聯手 完美合作！
無縫銜接！
白衫黑社會退曬場
黑警先施施然進場

一堆白衫大陸鄉下佬好撚柒呀

完美時刻，合作無間！一班仆街同冚家剷，夾埋打人

九龍區可收留四位絲打,有需要可PM
屋企有老婆仔女,唔係歧視, 希望巴打明白

西散中
小心

而家暫時有四個位 有需要我會走多幾轉

幫推，基督教group fwd 出黎

「新界西居民未歸家，又驚比黑勢力攻擊，可以去香港堂祈下禱，守望香港，通宵開放，sing hallelujah to the Lord

基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送」

推多次

帶條藤條仔，fing 吓五星紅旗

拎五星旗護體應該會好啲